以大學為中心點 向外擴張路障勢力 必要時回校暫避

如題

大學當safe zone
物資庫
急救站

作用同各區狗局類似

反正啲狗唔敢攻

完美解決 留守變嘉年華 問題

agger 已攻佔大學站

將佔領區一步一步擴大

令佢地清場變得困難/有縱深

Push

大學變聚集點
唔洗再驚聚唔到人

一間俾人圍，其他即刻做嘢

有去個就知道
根本爛鬼裝甲車仔同水炮車喺攻唔入有駐防大學

另外講句
poly 地位十分重要
紅隧口喺兵家必爭之地
控制得宜可以變兩岸補給線+斷對家支援

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

有幾多大學就有幾多據點

無遠見，不了

貫徹開放式校園
變各區集結點

遊擊戰將變據點戰

要有條路畀其他手足運物資入大學

擴大領土就咁有足夠時間撤退

be water 呢? 又變左佔中咁鳩坐?

打完遊擊
去安全區更衣
然後返屋企

8大佔領區

be water ？
屋企比人打你叫人be water？

be water 只可以適用喺巷戰
依家兵臨城下仲撤退
嗰啲唔喺醒目，係賣地求榮

麻煩睇吓六國論

我可以講所以驚雨革再發生嘅人喺杞人憂天
依家已經唔同玩法

你班人成日驚大學生匿喺學校玩
但無諗過點樣用大學呢啲特殊意義嘅地點去幫助贏得勝利

依家提議用大學做據點擴張佔領區，
咁就可以同狗局勢力抗衡，
同時手足都可以有安全地方變身同儲物資，
另外和理非到可以有明確嘅支援目標

大家諗清楚，一場戰爭，士氣喺極其重要
而大學依家正正喺代表反抗精神

啲狗攻唔入已經令佢哋失軍心
你依家要大家撤
即係放棄勝利成果

我哋喺應該乘勝狙擊，進一步擴大抗爭力度，而唔喺小勝就心滿意足

大學常駐一隊應變隊
有行動就做物資點，戰地醫院

如果發夢返唔到屋企，入大學啦
如果覺得醫院信唔過，入大學啦
如果想儲存大量物資，入大學啦
如果想要安全咁變身，入大學啦